Bijgevolg werd de vervalser ter dood gebracht; het uiten van een slechte noot werd ter dood gebracht; de onwettige opener van een brief werd ter dood gebracht; de purloiner van veertig shillings en sixpence werd ter dood gebracht; de houder van een paard bij de deur van Tellson, die er vandoor ging, werd aangesteld Dood; de dader van een slechte shilling werd ter dood gebracht; de signaalgevers van driekwart van de notities in het hele gamma van Misdaad, werden voorgelegd aan dood.
